［阿根廷球迷入］犧牲美斯來換戴巴拿+莫路伊卡迪正選，制唔制得過？

理性討論